有冇人覺得做人好難？

有時真係覺得做人真係好難，
一諗起未來有太多不確定性，太多野你掌握唔到，就會好驚，
自己又衰，人生有幾次重要關頭都做錯野搞到冇咗個機會，
搞到成日都諗如果有得時光倒流就好，
但又會理性思考ban 咗呢個可能(因為我認為你返到過去嘅一刻就已經唔會再向你本身嘅未來發展)
所以只有悔恨，悔恨自己點解總係喺重要關頭柒

見到網上啲寵物片，
真係不時會覺得做寵物好過做人，
起碼唔會對未來有恐懼先

想死

完全明白，
有時真係會諗死咗去重新嚟過，
但又唔敢主動去做...

我每日都會同fd講笑咁講

"不如試下跳落去?"

佢地有咩反應？

其實你唔覺呢啲都係廢話嚟咩？

邊方面？

每一段都只係識叫你樂觀面對

好假好作狀

好假、好作狀
係D情緒化言論
你唔係係度講梗件事
你只係發洩情緒壓力

除左見到樂觀面對呢點之外
你重睇唔睇到其他重點？
你有無諗過佢地建議既可行性？
邊一點你認為唔可行？

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒